預計聽朝風向：勇武唔好破壞集會 俾和理非行晒先

次次都耐哩D風向

有*

和理非港島 勇武開花

方便警犬拉人咩 屌你老母

我覺得合理

人數都重用，太快完 人數計唔到

連登先有呢D ON9風向，而家現實當勇武真係開始做野，和理非只會幫手
以前佔路都係破壞集會遊行，而家就裝修都破壞集會遊行但其實從來破壞集會遊行既只有政府同警察

上週風向回顧：
今日可唔可以比和理非行哂先, 唔好一開波就燒黨鐵?

結果5點未到就tg
係咪勇武又搞事？

班撚屌可能係配合狗隊煙霧餅場大龍鳳

純和理非

勇武又休息
有事就要一秒出現

希望大家保持頭腦清醒 唔好被亂帶風向

現實永遠有街坊拍手提水
連登就叫忍手/和理非主場
哂撚氣

街坊只會開遮擋掩護同歡呼

勇武忍一忍

和理非一日好嗎 唔好搞事
唔怪得前線小上連登

講到無勇武派，黑警就會唔扮示威者搞事咁

全世界自己用腦pls

最衰都係啲人太激進啦
又用暴力搞亂個遊行
我要快啲走呀

次次都有依啲偉論
勇武唔同你班和平撚割蓆,你地執到啦

相信同路人識收放自如

由佢搞

BTW 唔分化，唔割

和唔和平係班狗講既姐
3點起行果時一字排開任你屌
比你屌到夠鐘
5點前就TG放題
主導權根本唔係我地依面

已經唔介意行唔行得晒

但大家記住準時
早dd去港島行街、飲茶、參觀博物館
然後準時遊行

咁佢搞你咪計唔到人數lor

聽日劇本：4點終止集會 因為勇武搞事

真

佢心諗：和勇快撚D割啦 好嗎

尊重勇武手足，但可唔可以比和理非鳩行一次

防止風向嘅方法：
1.睇直播唔好信連登
2.問現場嘅人或者去現場

Undermine 依啲資訊平台嘅功能

其實你係咪弱智

天安門廣場觀升旗禮 鄧炳強稱感受到國家強大

成地精

扯唔扯得起

我想聽日和平行哂喎，可以聚返多D人

邊個唔想？得政府唔想姐

盲算有啲咩事啲狗都寧願殺錯
都唔會放過勇武

未破產

連登仔

呢招係分化和勇最佳既手段

真勇武仲敢係港島開咩
唔好玩啦 次次都圍捕

唔係勇武喺其他地區同時開花咩？

無錯，真勇武仲點會去港島

黑警都會派狗嚟做臥底扮勇武啦

你都on9
黑警唔搞事勇武洗出手？

港島聽日留俾和理非算啦
又想重演929咩

已經唔係打唔打既問題
有勇武又點 港島花又開唔到 陣地又死硬

遊行期間除左位置動向post，唔建議睇其他既指責同埋所謂既建議post。真正既會出哂街，邊度得閒睇連登

係 次次都有哩D post
所以我幫打大打定預防針先

次次港島開都拉二三百
勇武開花真係唔好係講島

我支持，勇武夜晚先開工，日頭俾和理非主導先

一陣勇武一早做野 跟住成大班和理非走唔到 跟住以後冇人出黎 樓主就係想咁

分化撚

到時live post會有一大堆暖氣軍師 / 三毛 / 風向打手撚 狂推post屌勇武
真係出咗去邊會得閒回post

屌你老母啦 港島點撚樣走啊 佢要拉會拉唔到？ 自己地區快閃啦 咁多個月都唔化 3000警力係哂港島啊屌你老母

啱啊 唔好搞到以後冇人出啦屌 意氣用事

啱啊

如果遊行都得閒，正係維園都要等成個幾鐘

講左半年仲係當班勇武係戇鳩

又啱
次次都係狂屌勇武

網都上唔撚到

冇和理非cover 叫勇武出黎博拉？

點解要分開？勇武卻可以係和理非

可能會有餓底扮勇武分化
之後就tg放題
再強烈讉責

剩係嗰幾條天橋又俾狗霸住
真勇武實明白

風向撚

擺明有臥底扮勇武搞事

我曾經都有咁諗過，不過無講出聲，而家都覺得自己柒

推

咁其實聽日遊行又會想點 唔療差佬打 定自衛反抗 萬一係自己人而唔係差佬扮示威者搗亂 咁我地應該打過定點？

點都唔割 係想問其實大家想點

已經有

Push

咩事都冇都可以屈你有煙霧餅啦

上次尖沙嘴無人做野咪又係照射tg,屈人放煙餅，食屎啦

之前灣仔個幾個天橋比哂狗做炮台

差佬要射tg使撚要藉口咩

印尼盲眼女記者又做錯咩要被人射盲

保持頭腦清醒

和理非唔駛勇武掩護

唔該勇武趁人多走先

不如你講下上個禮拜咩事？
係咪有勇武放煙霧餅？

又係依d分化post
你理q得勇武點做姐
和勇一家
核爆都唔割
警犬唔比你行就割？

我係開post提大家提防分化
有咁難理解？

勇武無需保護和理非

從來都冇破壞過

希望大家保持頭腦清醒 提防風向

老屈還老屈 有做嘢還有做嘢 兩回事嚟

咪係

洗撚咩
各有各做啦

唔好睇少和理非啦

港島根本無得打，經歷幾次大逃亡應該都明白

不如試下和理非港島，勇武九龍快閃開花

根本成班On9仔連裝修同勇武都唔識分
睇吓下面個on9 post有幾多人讚
12月八日 和理非港島 勇武多區

識唔識咩叫快閃？ 係咪冇落過場？

一睇就知你冇經驗 得個up

不如講下你想大家點做？

佢係老屈 但亦都係有手足掟野

我親眼睇住 當然佢射tg都係唔啱 但係兩回事黎

好心咪下下賴勇武 借d意搞分化
個日帶頭搞堵路個班係咩人自己心照
共狗當年64既手段你今日都未知？

上個禮拜的確係有人掟野先 唔係話班狗就啱 但係係事實黎

有手足掟嘢

佢屈係佢錯
我哋郁手先有片證明就我哋錯
就會俾人話上次都係我哋郁手先

sir 你好

之前尖沙咀個日你瞓咗？

其實我覺得呢連登應該要出一份聲明
聽日128呢全部人一定係和理
如果呢有啲乜嘢可以嘅人士呢大家要留意下呢係咪鄧小強嘅臥底嚟嘅
尤其是呢喺警車落嚟嗰一刻

就算勇武唔出現，都有狗臥底
到時班仆街咪又係入勇武數

拉

責尻晒嗰班友名就啱

遲小小出一野bam 曬佢都好

聽日邊個勇武出黎搞破壞，一定同佢割，因為肯定係鬼

等多幾個鐘, 出哂人先
有咩問題?
你心急等唔切咪而家出去lo
唔夠人你又淆

其實點解決呢個問題？

假設冇勇武出現
有卧底狗做嘢
阻止又話左膠
唔阻止又即時放tg散水返屋企

維園人鏈到全港島

放心啦，今次好大機會好似上次尖咀咁放鬼搞事，之後又係記招屈落勇武度，唔該其他人用吓腦諗下集會腰斬邊個最開心

圍觀歡呼

冇人記得早半個月中環友夾道拍手歡呼歡迎勇武囝囡？

咪就係

其實我發夢有夢到勇武橋上掉野落去狗度先
不過唔代表狗可以tg
只不過係狗一定會用盡機會打尻你
就算和理非口炮佢都可以噴椒

用腦都知係警甴有行動勇武先出黎幫手架啦，仲會指責手足嘅一係白痴一係警甴扮嘅左膠

真心一問，想知上星期係掟左d咩？我上星期行喺前面無見到tg，淨係知後面叫行快d

128維園見

一定話如果破壞黨鐵站 和理非就會走唔到

你同警甴講，叫佢唔好放鬼搞事

唔洗再開/推呢d post

我地和勇不和，總知大家都出黎 各自爬山

唔知咩黎，但肯撚定唔係煙餅

咁又係呀，警甴而家拎住枝步槍四圍走咁客氣，真係唔好激嬲佢地

同意，担心有人為捉神獸，演大龍鳳。

12/8主線任務係哂馬施壓。被引去捉鬼應該錯哂。真正需要被保護和理非温室小花，千祈唔好遲大到

一陣班狗揾個藉口放tg 個個急急腳開post召喚勇武

唔撚會割！

黑警梗係想勇武早d做野, 減少遊行人數

認同。

狗唔發瘋，勇武就先休息下先，仲有小心便衣狗查你哋的行李，勿落單，上次尖沙咀就有幾個手足比狗搜啦！

仲有候選區議員都會出席。唔好比機會建制翻牌。

仲有就係港島係伏 話左唔好再搞

我覺得勇武係九龍會更易行動，而且如果啲狗真係部署警力係九龍，港島嘅和你非都會相對安全

[結果] 128 向全世界講 新口號 (二零年 真普選)

Agger,連登一有大遊行就吹風叫人唔好去
唔可以箝制勇武佢地鐘意衝都唔反對得

分化撚

請問咁樣有咩問題？
唔啱咩？

政府最想班和理非同勇武割

就係無辦法阻止

尊重

快閃塞路真係玩鳩遊行人士,識玩梗係有目標突擊啦

上星期尖沙咀咩事？屌你老母

又捉鬼

exact7ly.

分化post

唔係吹出黎
係真
好多新淺黃咁諗

佢肯定係

你係咪搞錯左
我叫人唔好分化喎

係警犬破壞

你搵公公婆婆做cover？

128武力使用四大原則

又割 屌你老母

次次人都未到就tg

你估下聽日行唔行得哂
班狗一定派卧底裝修啦on9

悶唔悶啲

12.8 維園見
白領工會 招募會員

會員入會表格👇

饅頭派和理非所謂唔割
講到尾怕勇武影衰遊行

on99
上星期日都證明左黑警搞事先

拉垃圾pot

上個禮拜仲有個垃圾分化post 千四傻仔正評

佢分化掛

根本冇問題，人多仲好
人多對大家都有利

運動至今，和理非同勇武已經有默契，好知點樣配合，知大家嘅進退，亦會互相提點幫手。如果突然有奇怪行動，黑警是也。

屌
而家幾多月呀
用下腦啦
仲俾人帶到風向

好post要推

你咪又吹緊風向

「打爛d交通燈有撚用咩 得市民受害！」

有事就要勇武行第一排 無事就話你地班勇武記得唔好搞事

而家一次拉得最多係碧街231人喎

就快返返去衝就係鬼嘅時代
「唔好破壞呢場和平運動呀！」

喺港島就真係方便拉人嘞

勇武唔遊行，唔代表唔可以同一時間係幾他地方出現

各有各做，互相補位

下？你想和平？
卧底狗都一定搞事

唔好係班狗面前做米得囉

事實係咁喎，一開波就勇武仲想有一百萬人

提防左膠

勇武唔好去啦，由佢死。一係留九龍玩野。

咪當勇武手足弱智先得ga
半年啦
會唔會重o係度同狗打陣地呀?
自己會搵位做野ga 啦

次次好和平都係黑警夾硬中斷

真係走唔到
搞完就返屋企訓教啦
仲係港島等人拉咩

好似話水樽
但我發夢係隊中前就見唔撚到啦
仲話煙餅
屌你老母

其實大家思路係咪調轉左
勇武唔應該出手係因為唔適合(港島/集中/重防)，唔係要俾和理非行
黑狗係咪都會破壞遊行並唔影響勇武其實都唔應該出手
或者話遊行真係被破壞其實都應該和理非硬食先啱

PUSH

831

今日已經有啦

個人認為真係無需要出現，班狗可以搵車高速衝入人群又用震撼彈勇武只會白白犧牲。 反而得無裝備和理非班狗唔夠膽用強硬手段。

對家主動你大條屌9佢
屌9香港冇遊行自由

自己主動中斷冇得瀨
不了

真心，我覺得聽日唔應該由勇武開路，應該畀和理非行先

唉

和理非cover勇武

你又啱喎

拭目以待，狗車碌和理非

區選贏左人權法過左
勇武唔洗綁手綁腳就真

其實每次都有劇本咁
遮打道 > 轉翻落金鐘 > 上到夏愨道橋 >開始藍旗 > 半個鐘內黑/橙 >水炮射橋（開波）
真係唔洗諗都知聽日又係咁

大家小心

12月8大遊行
12月9三罷。

半年抗爭，自己識埋位啦，仲要講？

明天一定重兵 小心

港島地型一般，前線自行決定

港島。通常出曬去 連登就有大量五毛分化

傻啦，班狗仲會畀你去到金鐘？一出灣仔就出旗放彈啦

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

依個真 親耳聽過有前線屌人仲上連登

勇武會自己決定係咪休息嫁啦，和理非做好自己本份去遊行，兄弟爬山各自努力呀

其實唔係話破壞
純粹有啲和理非 無帶gear
同埋唔方便跑 （我男友隻腳傷左 跑極慢）
可以的話 唔想大家開花
（而且港島好難散
開都開其他區啦）

和唔和平 主要由狗方決定

同埋無咩事都唔好攞laser射曱甴
無傷害力又引戰 無咩好處
我現場見到會提 唔聽就照支持你 手尾我嚟幫手執

聽日十八區勇武開花唔得閒過海，梳鳩

臥底sir放唔切煙霧餅

和勇不割 分頭行動最有彈性

勇武去一定仆街
港島對家玩到咁熟

樓主心地唔好

利申: 賤命一條和理非。
狗車碌過唔緊要，但電光火石間，最緊要將過程清清楚楚拍底，傳遍世界，咪等我死得不明不白！

咁你即係勇武啦

就算冇人冇勇武情況咪大家齊齊和理非
冇咩所謂啦
好多後JOIN既遲過勇武就可能要掉頭